Het gezicht was saturnine en donker, en de sensuele lippen leken verdraaid minachting.
Fijne kanten ruches vielen over de magere gele handen die waren zo overladen met ringen.
Hij was een macaroni van de achttiende eeuw, en de vriend, in zijn jeugd, van Lord Ferrars.
Hoe zit het met de tweede Lord Beckenham, de metgezel van de prins-regent in zijn wildste dagen, en een van de getuigen bij het geheime huwelijk met mevrouw Fitzherbert?
Hoe trots en knap hij was, met zijn kastanjekrullen en onbeschaamde pose!
